吊奶星今日凍到仆街，要開始著長袖

我已經開始著黑絲了

Ching 咁大隻
凍能到射咗波

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

好凍，攬我

好凍 留鼻水 打冷震

罷工會比人炒

太粗

著咗虧佬褲

佩雷斯主席（圖右）

好肉酸

全球暖化撚呢

左邊笠清
右邊肉酸泥

吊你老母

秒

死利狗咪分化啦

清 你腎虧不要大肆張揚呀

咪篤灰啦吊